有冇人對觀星有興趣

新手想買支天文望遠鏡 有冇人知幾錢?邊到買?
Budget最好20000$以內..

求介紹